射撚滿，呢條七頭其實有咩價值？

Sailor moon都冇價值

同你一樣柒la
扮嘢想唔身捐？想走數？
捐左612未？定唔會捐？唔捐講聲就得。
今日主力追你數，

用F5 連登嗰度出咸濕post
可以幫手足？
做狗做偽黃你自己揀，睇路！